雷尼尔山的探险队本应在春末寻找这些雪洞，在动物们离开后，但雪还没有全部融化之前。 雷尼尔山一个世纪以来的第一个狼獾妈妈是该物种回归的标志 
 其他被折断的洞穴生长物被用作挖掘工具。 水下洞穴曾经是美洲已知最古老的赭石矿|布鲁斯·鲍尔| 2020年7月3日|科学新闻 
 新发现的物品包括用洞熊牙齿制成的石器和挂件。 这个洞穴保存着欧洲已知的最古老的人类遗骸|Bruce Bower | 2020年6月12日|学生科学新闻 
 他的团队每次冒险进入这些深洞都要花费12个小时。 在深洞中狩猎恐龙的挑战|John Pickrell | 2020年5月19日|学生科学新闻 
 作为回应，愤怒的天照躲进了一个黑暗的洞穴，从而从世界上夺走了她的神圣之光，而永远喧闹的须佐奴则离开了天堂。 你应该知道的12大日本神和女神|Dattatreya Mandal | 2020年5月6日|历史的王国 
 让安吉丽娜·朱莉出演这个角色，布拉德·皮特饰演洞穴丈夫，也许我们就有了一部大片。 《人猿泰山》能否在后殖民时代生存? 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 这些与欧洲洞穴艺术的风格和主题相似的图像的存在已经为人所知有一段时间了。 最古老的洞穴艺术可能不在欧洲Justin Jones | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 它比法国肖维洞窟的马和犀牛画还要早400年。 最古老的洞穴艺术可能不在欧洲Justin Jones | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 科学家们一直认为最古老的洞穴艺术在欧洲。 最古老的洞穴艺术可能不在欧洲Justin Jones | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 房间又黑又潮湿，墙壁呈炭黑色，给人一种洞穴的感觉。 用信仰反击:在耶兹迪人的伊拉克神庙里|Michael Luongo | 2014年8月21日|每日野兽 
 更多的士兵涌进山洞，指挥官克拉夫特教授跟在他们后面。 《责任意识》|亨利·麦克斯韦·邓普西(又名哈里·哈里森) 
 洞燕幼雏未被捕获，成虫生殖腺处于生殖活动的不同阶段。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 本杰借着这个机会，悄悄地绕过一个巨大的冰山，躲进了一个冰洞里。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 进入这个奇妙的洞穴是一段危险的旅程，但阿利拉有时必须去那里，他的父亲说。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 如果有谁的外表表明他出身不凡，请对他给予应有的尊重，把他带到我的山洞里去。 赫克瑟姆战役; |乔治·科尔曼